ps4 hdmi壞左 求教

部機開到有白燈 但係插左hdmi無畫面出

之後見到個hdmi口有隻腳飛起同彎左 如果禁番隻腳落去會唔會用得番 同埋問過拎去整要680 抵唔抵

你個嘢壞咗呀

自己買工具成套都唔駛$680

唔知係咪整番隻腳就用得翻